蘋果係垃圾TVB賣廣告咁大件事冇人講？

岩岩睇到 打咗一突 從未見過蘋果係電視度落廣告 究竟iPhone12 iPhone 12Pro iPhone 12 mini 係賣得有幾差

以為係蘋果日報,我出返去先